有冇人有發過清醒夢

啱啱瞓果陣發咗個夢
夢入面好清楚有自己意識
我想玩過山車 跟住就玩咗
勁正 勁大離心力
但玩完之後 我嘗試去轉換場景 去條街飛
但失敗咗 我好似意識到自己清醒
慢慢relate番個人去現實 聽到電視聲同老母把聲
最後我意識到自己瞓係床
但輾轉反側咗陣 最後轉到一個位 我就醒咗
但我瞓緊果陣應該冇郁過

試過發到一半
意識到自己發緊夢
之後我想點就點

巴打做咗咩鳩

發清醒夢仲去玩過山車
gay test pass

成日試

我係玩玩下先發覺自己清醒
跟住就控制自己瘋狂跌 好正
到我玩完再轉場景去玩果陣 我就醒了

次次一知道就努力幻想條女出黎 然後沖上去扑野

之後就好自然咁有反應：扑野既感覺應該係點 女人既身體有咩觸感
之後條女就會開始扭曲 肢離破碎 然後就醒

成日都得

有冇意圖專登發

冇，我啲人嘅性格或者生活習慣會令佢好易知自己發緊夢

唔係好明
你嘅性格令佢好易知？

啱啱做緊其他嘢打錯

有啲人嘅性格或者生活習慣會令佢好易知自己發緊夢

其實唔係好事嚟，例如睇完鬼片之後幾晚都會好刺激

記住睇手 然後出體

我發之前睇咗好撚多nosleep

出完驚唔驚返唔返入去

最近試過發夢覺得太無稽，心諗：係咪發夢呢？
試吓大力搣自己塊面
有少少痹，但一啲都唔痛
之後就醒咗。

我都成日做咗啲動作 但醒番個身係冇郁過

此時此刻其實一直都發緊夢

I know that feel

我反而係夢入面嘅自己以為自己發緊清醒夢，點知其實唔係 仲要俾個夢玩番轉頭

知道自己發緊夢
但係唔夠念力改變自己個夢
有時想飛都唔夠力

我啱啱又發咗個夢
夢見自己係個七八歲男仔
比呀媽抱住咁死咗 一死咗就醒番